(求意見)黎緊三月尾四月頭想去瑞典

黎緊三月尾四月頭去瑞典
想知去瑞典睇景既地方(kiruna,lapland)呢類係咪一定跟tour比較好？
有無咩野景點係特別推介
Thanks